救理大方法得一個：就是吹雞幾十萬人霸左成條大街接人！

我真是諗唔到咩方法啦
求下住九龍嘅和理非即刻落街
緊急吹雞
求下你地立即上街遊行

求下你地沿九龍北落南 聚十萬人去救人
Share出去 開花都要人多㗎
即刻打電話叫醒你班朋友落街
今次真endgame

Admin的話:
今晚真係endgame
全世界真係要救poly呀
所有勇武team喺晒裏面
我講到最白
我隊人喺裏面
今晚冇人救佢哋
呢個Channel以後都收皮
如果poly失守
全部勇武死撚晒呀

我求下你地分享呢個post啊！
好似612咁條街半個鐘內要集到幾萬人！
狗狗10時進擊啊！
快快快！
我是條街到推唔到！
求幫手！

推

請大家用各channel吹雞救手足 唔好單係連登推post

你點開花佢都唔會理你㗎
即刻打電話 洗樓叫救人啊！
落樓行去poly救人啊！

有冇手足整文宣放上Facebook
呢家解救方法得和理非幾十萬人大遊行接駁Poly

落街救人啦 分享去公海tg ig fb

推呀，我跪低打字落街拯救手足

快！

幫手推啦 你地記得廣傳啊！

幫手叫人落樓啊

Push

霸紅隧啦

和理非一齊出黎反包圍警方！！！
就算無武器都要比到壓力，出黎啦

推爆佢

GOGOGO

Exactly

推呢個

你思路清楚 幫我推 求下你

出嚟呀

救人

天水圍起碼10個以上比狗咬

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

出了

救人救人救人救人救人救人救人救人

香港人出去行街啦！！！！

咁一放tg點算？ 街坊都冇裝冇罩

推呀屌
要人呀仆街

最多一齊俾人拉

push

唔夠人多 屋邨樓下聚夠人行落去tst

用車反包圍

一齊上議員fb搵議員幫手守門口！！！！
阻止屠殺發生！！！！

呢家講緊救人啊 我都冇裝 去緊mk support

推.. 推 推

推

推

Pish

黎啦 九龍巴打

快呀

有幾萬人圍poly 就可以幫到手足啦

九龍街坊

去佐敦 伊利沙伯醫院集合 行過去 有冇和理非?

冇裝呀 你記唔記得以前香港人都係冇裝

一放咪走囉 帶定枝水

推 救人呀

街坊要救人呀

幫手推

去伊利沙伯醫院集合 行過去

現場手足 快手交個人資料比親人 朋友

推!

去緊

poly 全場共識 死守

入去幫手好過啦

叫人散水

講得冇錯幫手出橋

推
搵緊車出

Pppppppush

有一萬當你贏

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

冇用架
催淚彈放題就散晒啦

QG8RH5

Tui

和理非出嚟呀

算啦 輸左嫁啦 早D訓教

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

五毛唔洗現

呢個都係我諗到嘅唯一方法
大家請約相談朋友/group 出去行下

救人啦

未上熱門頂啊 share出去啊！

求下和理非出黎

推啊

人數 救人

出黎!!!

救人啊要

落街 plz

推呀

民陣/民主派人士有冇可能發聲叫人一齊出去？

天水圍點行落tst啊

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

聽朝仲要返工呀
成十點仲出街

去fb叫民陣啦

叫民陣/民主派人出聲叫人即時上街有冇機會？

如果油尖旺全部大廈火燭會點？好擔心會搞到居民要落街

推！！

給果夠人企得密係有機

屌你老母

緊急大遊行

市民舉高雙手行過去,班狗敢射既又上國際,離美軍介入不遠

佢唔會理 呢家得數萬人反包曱甴有用

跪求泥頭車隊救手足

d人應該集中係邊個出口救理大??

幫手啊

help

數十萬人是誇張 但是幾萬人就夠

去ing

出緊！！！

和爸爸一起出動

S

大家去mk集合 利申現場

救人啊 求下你地啦
我仲想見到佢地啊
我地約好左會再見嫁
求下你地啊
多你一個真係好多嫁
唔該你地啊

救手足

救人呀

打電話叫人落街

救人一命呀

香港入口有十幾架狗車捕住

去mk

要人丫！今晚一齊創造歷史啦，好嘛
我唔想之後去哀悼集會丫

二百萬人有一半出黎救手足都好
求下你地

求吓你地幾萬人湧過去就救到

p

有無罩都要出啦
你對唔對得住勇武手足啊

出黎帶遮,人多就開路入去

開車車死班狗諗唔到有咩方法了

救命！！

一齊去呀

漆咸道聚緊人

你岩

得公主道入到去

求下大家

渣緊車去

y core出去嘅拉啊 我地和理非拉大隊去接仔

多謝幫推

圍魏救趙 係得
但圍的力量要夠。。。。。。

出呀大家！！

一早已經想咁，特別係絕症個啲，一車車

救人post要推

有冇文宣組 寫集合地

推推推

習曱甴

新牌仔 PUSH!!!

一棟住宅大廈，喺咩條件下會短時間燒至三級火

伊利沙伯醫院集合啦 佐敦Nathan road有狗
自己搵方法去伊院 集夠人過去鬧走d狗
和理非出嚟啦

快出呀屌

立場：現場消息指Y Core有第一批離開的學生和市民，已被拘捕。

#新聞

港島人 無車 可以點算

推上去吧

求下你哋啊和理非

入邊手足搵車由埋大殺出黎

係咪拉街坊咋

有冇人教我 邊度集人

pish

開花

Pish 出嚟呀

呢家分散曬 有冇集合位

民陣開post

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

有?

救人呀!!

老實玩到咁 對和理非黎講唔割已經幫緊架喇

Black bloc手足

work

呢家mk ymt一帶分散曬 唔夠人啊！
蘋果直播嘅請街救人！你冇犯法㗎

正解

去屋宛大叫落樓救人啊！

今晚poly 比旺角重要
如果旺角的由佐敦反圍。。。

有記者話如果係入邊啲學生另外有兩條路係可以出嘅

連登似比人攻擊緊

上呀

！！！！！！
火燭要整爛消防鐘！！！

真係有？ 我屋企人話有即刻出

跟我一齊大叫 落樓救人啊！

去邊集合

求下求下咁多位曾經出過黎嘅香港人
梗係最需要你地嘅時候

求吓大家幫吓手 出發救理工😭😭

落街!

叫民陣

民間記者會緊急呼籲：和理非出發救理大！

30年前我們無能力阻止六四屠城，但今日我們必定要拯救理大手足。

理大情況極為惡劣，數以百計手足被困在內，已是被困死局，民間記者會在此懇求，所有香港人請用自己方法前往油尖旺、紅磡一帶，反包圍救人。有車出車，有人出人，人手嚴重不足，人多方有轉機。

當初是勇武力量阻止惡法通過，五個月內齊上齊落，勇武為我地擋子彈，今日請為他們開路。如無人應援，勇武力量將全軍覆沒！請出發救理大手足！

九龍區和理非

推 得返呢個方法

街坊裝出？

要搵個地方集合先

救勇武求下你地

做乜鳩？送頭

求下你

唔好再坐係屋企睇live，落去救人呀

有鬼話帶佢地走

救人啊求下大家

上街啦

出嚟

旺角狗公走晒！留意去向！盡多人去理大！旺角人唔可以全撤！明早大家一齊走。係武唔武都大家一齊走！

九龍人落街救poly手足呀 多一個和理非都好緊要

你自己睇下彌敦道咩情況先啦又無地鐵點去poly

有無人講我東區人點入去？快？我帶齊野啦

推 救救理大

出黎

Up

qm推

趕緊去 大家去到嘅盡去

全部上哂街 我唔信佢夠膽清哂

救人！！

pushhhhh

救人！

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

霸紅隧有咩用？！

黃埔推去poly，街坊！

1. 警察建築物，包括警署同警察宿舍
2. 政府建築物
3. 偉大嘅祖國建築物

堵下路好喇，如果唔係引曬d警力過黎，破壞佢地攻poly 嘅計劃就唔好

為咗確保警察屋企人嘅安全，提提大家今晚記住唔好去呢d地方

警察宿舍
1. 青山政府宿舍
2. 柴灣已婚警察宿舍
3. 奧卑利街已婚警察宿舍
4. 警察學院(香港仔)已婚宿舍
5. 上水已婚警察宿舍
6. 大欖水警基地宿舍
7. 青衣已婚警察宿舍
8. 屯門湖康警察宿舍
9. 西區已婚警察宿舍
10. 元朗已婚警察宿舍

紀律部隊宿舍
1. 豐盛街紀律部隊宿舍
2. 高翔苑
3. 葵馥苑
4. 葵蓉苑
5. 荔景紀律部隊宿舍
6. 秀茂坪紀律部隊宿舍
7. 上水紀律部隊宿舍
8. 順利紀律部隊宿舍
9. 西九龍紀律部隊宿舍
10. 黃大仙紀律部隊宿舍
11. 油美苑

用漆咸道接人啦 旺⻆去好難散

紅磡 漆咸道 係救poly關鍵

推呀，大西北都出緊，港九手足求下地快d出

先落街，有人先有得救poly

推 救人

生命力硬接 最緊要救到人

呢個真係要推

救理大

各區有無個地方可以聚集去啦

2145 #理大
請各位校外人注意，唔駛再叫人散水

重申：而家poly係無路走，亦都走唔到，唔好相信警甴講從Y core撤退，已經有50個變裝手足起Y core撤退後立即被捕，校園外再無安全地方

既然出去都係俾人拉，點解唔死守理大？搏到有人嚟，守到開花手足救我地？請各位家長尊重前線決定，前決決定死守理大，請各位唔好阻止

✨願勝利歸理大✨

陷阱

點都出
新界人

各區 開花

已出發

大西北仲有咩車出

SOS

我都唔知 六點幾已經見到喺度

支持

要全世界集中一齊
全部去掩護先掂

落街呀！

推！

邊度集合？

+1點出

出黎呀手足

九龍街坊 求下你地落樓

我地頂多犯非法集結 一齊來一齊走

召喚

落街大叫火燭

爆警鐘呀

唔好掛住開花
吹雞救人

大佬 我應該係邊落車？ 個個淨係回落街落街
你要用呢招 都要比個集合點黎

獨媒LIVE 緊Y CORE走要搜身

Y CORE 搜身LIVE

係咪街坊裝接仔？

屌

救下大家啦 和理非出動啦

推呀呀呀

爆哂poly附近所有火警鐘，到時消防市民企哂係街

英國領事館冇人聽
大家係直接駁去倫敦嗰條hotline?

落樓呀

d狗係中大反口幾多次 仲有人信?
最撚低賤就係佢地

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

去理大救人

lm

邊度

#冇得fc #電話正確
#咩都試

美國領事館話會幫手
希望理大學生同佢地聯絡
見證同學們安全離去
2523 9011//

有冇屯門人一齊搭的士

係 用和理非既力量鬧走d狗

拜託大家快D去救人...

紅磡要人

打爆哂polyu附近既火警鐘呀唔該大家

冇錯依家要去加連威老道!

大西北出緊黎

救人啊！！！！

推 唯一方法

重要說話要講三次

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，推上所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，推上所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，推上所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

點解要咁傻。明知係死地無得走

屌哂你地老母！
落乜撚野呀？ 邊撚度呀！
依家人心惶惶！
要人過黎既 係附近現場手足
麻煩提供位置！ 起碼一落車就係自己人地頭
到時我一條友落撚左車兜野比人拉就唔好啦
唔該！

要人

推 上左街先啦

落自己屋企樓下聲援都好呀, 和理非最大力量就係疊馬.
有邊一次遊行, 人鏈和理非唔攞分呀!
今次真係
成也和理非 敗也和理非

推 真係要出黎

去嘅快出門，遲d先去嘅快廣傳

搵個位集合 人多先有用

快去

推
立即遊行

粉嶺點出，揾唔到車

黃理非

急求義士巴絲 街坊老友 鄉親父老 老豆老母 全世界集合
12點正 黃埔 何文田 土瓜灣
和你堵一波
全民街坊
一齊救後生仔 轉頭見
不成功便成仁

行動group

最後啦

有架私家車 依家點樣嚟

理大情況極為惡劣，數以百計手足被困在內，已是被困死局，民間記者會在此懇求，所有香港人請用自己方法前往油尖旺、紅磡一帶，反包圍救人。有車出車，有人出人，人手嚴重不足，人多方有轉機。

當初是勇武力量阻止惡法通過，五個月內齊上齊落，勇武為我地擋子彈，今日請為他們開路。如無人應援，勇武力量將全軍覆沒！請出發救理大手足！

推推

推。

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

我出，但點出到去？ 的士？ 邊道落？

其實可以行車路渡船街上加士居道天橋，但係上橋冇得走，我唔建議

去nathan road有過千手足等緊你地和理非

請問港島人可以坐咩

救人啊

推丫

幫你推

落去呀 唔該！

求下和理非勇武一齊包圍黑警 今次唔可以怯要保護每一個手足啊

救

同問

坐的士可以去到紅磡世界殯儀館行過去，或者尖東icon hotel 行過去

nathan有二千手足啊

推呀！出黎呀！

快啲黎 依家唔夠人呀

去油尖旺企街就得
因為油尖旺令班狗分心, 唔可以專心攻poly
油尖旺既人只需要做下樣慢慢向poly移動就得
救poly既方法就係去油尖旺

please helpppppp

屌你收皮啦五毛狗

puah

有無人出緊

推🥺

2222 #手足報料
上次中大spread過一次，估唔到今晚都要！大家幫幫手share出去！Poly出路封曬，急需救援！🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

（轉）我已電郵加拿大。
Save our children
Save all c u students
保別人父母的子女
就如別人保護自己的子女
幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

手動轉

搵exchange 學生聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！

元朗揸車出邊救?

學生證
學生證
學生證

係旺角油麻地聚人先

。

唔需要裝備, 就咁帶個人, 帶支水都好過冇
係油尖旺一帶反包圍

推。其實有無人吹緊雞？

nathan road有萬人推緊啊！

不要到以下地方

Forwarded:

admin: 尖東帝國中心好彩酒家今晚有 姓黃 popo 擺酒，已入席，如果spread 開去會救到poly 手足

何文田block撚曬啦

出車可以去邊到救 救得一個得一個

新界撚幫推

支援的方法很多，但批評，是最壞的一種。

和理非落街啊

無，比個集合地點

出左去完 條街愈多人 先有機會
住得遠嘅都出 去到幾近就幾近
留係屋企嬲係無用架

路面點？ 準備出車

點解要等俾狗圍死先諗點救？ 決定死守唔係應該就有哂plan嘅咩？

住港島都搵緊方法去尖沙咀

要走就好似非洲動物大遷徙咁經紅隧出入口衝過去對面火車站，呢個方法預咗10個裏面有三四個比狗咬或中槍但係就有一半人可以救得返。

推呀屌

一齊出呀！衣家飛的出緊

外
係街頭街尾撚狗，
引到有位冇狗，
同時製做出口，
帶剪鐵絲網工具製做出口，
夠勁最好就成排鐵絲網都消失

內
留意出面情況，
揾機會脫出，
唔好發光，poly 週邊好多樹，
樹影下唔係好覺，
代入角色當自己去偷情就啱
唔好成堆人，分頭行事，幾個出口

出黎丫

推推推推

和理非行過去救人呀

成班暖氣

手足係個到等緊大家呀

成條街數萬人落緊tst

落樓啦

全世界同我出哂黎呀

推完 出黎

定幾個集合地點？

你地今鋪信我唔是鬼啦！

推 出嚟和理非大遊行

你地打完飛機未 出面根本冇人
搵極都冇人集合

nathan road見

冇車就盡力開花

入面係咪有人播送禮勤？

條街至少有數萬人啊！

推行動post

真心想請問住港島區嘅可以點幫佢地

不如揾人定集合點？

推唔到

新界點出？

outing

坐過海巴士經西隧救人
前提是你識kw友有落腳

都是唔好搭啦 我驚check車

唔理點，出街先

出！

飛的出緊來 唔理咁多

曱近平屌你老母

家長車全出動！塞爆尖東！

何文田地鐵站天橋開始多人

太子狗屋有狂暴出

九龍手足全部出黎呀

手足就死啦

出門口

P

手足要大家幫手呀

如果依家唔出 就一定要頂到聽日返工

😡😡😡

一齊黎 一齊走

睇下有冇用

來梗

可唔可以遮下樣先

出嚟啦求下你

九龍手足落街啦屌 新界牛屎佬都出緊嚟啦

開花救人

等緊大家

唔想講任何野住，我只想大家錄定每段今晚警方播的歌，日後必作證據跟進。
From歐諾軒

佢老母想摭蓋手足把聲！快D錄

實測從理大Y core離開
獨媒記者被警員勒令熄直播

【即時】(22:18) 獨媒記者實測循北面李兆基樓（Y座）出口離開，被勒令往佐敦道方向離開。警員要求兩名記者雙手舉高，一個跟一個慢慢向前，並需接受搜身，前方則已有急救員被鎖上索帶拘捕。

本網兩名記者則被警員要求展示身份證、記者證，，本網的直播亦被警員勒令中斷。

剛才直播片段：

係 有無集合點？

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
濕身拉 好過干身拉.

出去

紅隧呀
直到理工

大人靠罷工 細路唔洗衝
三色線 東西鐵塞爆佢！

我call左taxi兼加錢行西隧都無人接order

Coming

已被咬手足點算好

call去邊區?
試下call去土瓜灣先

fb dm 左

香港人肯覺醒未

紅隧港島岀入口
可直達理工
要多車
要中環塞到北角

要人呀！！！狗屋！！

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人
和理非緊急大遊行

出緊

用「水」為理大解圍

理大周圍、全香港各區

立即！開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水

向目標射水

重要事情要講三次
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水

Push!!!!

出緊！ ！

推呀！！！

救人啊屌

出去塞 包

coming！

出緊佐敦

要搵個位聚人，之後遊行去理大

甴近平

尖東由海邊入紅再入p

拆緊

人去冇用紅磡大酒店天文台伊院要車!!!

出去呀

推呀 出呀

要夠多車輛包圍所有通往理大的道路, 讓警方不能增援.然後再用50萬人反包圍。

去邊度，我出緊

黎緊 推

救命呀

push!!!
揾人落街, 大嗌落樓呀~ 出黎賞月啦~!!!!!!!!!!!

仲自認個心係黃既，真係要出來圍城救人，要真三罷！！！？

無發夢 咁夜點搵幾萬人出黎

唔好再叫遍地開花啦，大家清醒下，和理非出街唔系去送頭啊，唔該前線手足唔好再去理大了，你地咁樣去，我地和理非出去無意思噶。麻煩各位勇武唔好再湧過去啦！！

求下全香港人落街救理大手足

推唔郁都要推！救POLY!

出黎救人呀

🔥🔥🔥🔥救理工方法🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥叫油麻地手足功油麻地狗屋 要上次太子狗屋咁

住北區，開花唔夠人。

噶你老母,5毛狗

屌，我住大西北都要行十五分鐘出去搵的士

點樣
究竟可以去邊？

我都出，你地都快啲

人地唔岩聽，就5毛。你先系5毛。得閒無事做，鍵盤手。

推推推
救人

要人 要人！

我出左 你地出未

Push!

拉

現晒形啦，乜撚嘢鍵盤手啊收皮啦

頂住呀， coming

十萬火急大力fyi

出阿！好撚多人，快d 出黎

絕對唔係講笑

投石器呢！！！

聴我講
我發夢見到理工有好多人開天體營火會🔥，燒曬裝慶祝生日。
之前的黑衫人完來已經搵到秘密通道走曬。突然有狗走入來想參加咁樣。

希望我夢想成真啦

借位

（*必要）
【被捕地點：】
*1.中文全名：
2. 英文全名：
3. 身份證號碼：
4. 性別、年齡：
5. 所在警署：
6. 事主電話：
*7. 緊急聯絡人（稱呼、關係、電話）：
*8. 你的姓名、電話(若與緊急聯絡人不同)：
9. 其他詳情(如有)：

**SEND去其中一條熱線**
民陣被捕熱線︰6549 9452
民權觀察法律支援︰9463 2945
星火同盟︰ 6461 6642
伍展邦律師行︰2608 1400 / 5690 2877
612人道支援基金︰9845 6641

推，救手足

航拍機睇狗部署有冇得諗？
睇邊到少人就攻出去

Keep住推

up

全力以赴救人

推，救人

入唔到去⋯⋯屌
手足卡左係加士居道

同意... 找缺口後突圍 不要做傻事

梳士巴利道塞住咗

推，出去

推，已出

全港大廈警鐘響

火警鐘呀

救命呀街坊!!

❗️❗️❗️
各自努力
大家去搵黑卡holder幫手 黑卡全球救援架
香港已知黑卡holder
1. Bob叔（ig bobsyouruncle1981)

大家去fb/ig comment 叫佢打電話去card centre 睇下幫唔幫到手❗️❗️❗️❗️❗️

黑卡holder有專線電話打去card center，可以叫佢地試下可唔可以有方法開到路入去，要由holder打專線電話過去先得🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

有人之前問過ae員工，如果唔犯法一定會救客（但香港法例所有人都係無罪假定？ 所以應該無問題）

火警鐘

可唔可以用火警鐘黎做反包圍網?

消防隊長叫大家打爆曬紅磡尖東商場所有大厦火警鐘....

手動傳！千萬唔好信果個所謂律師朋友既講法，理大唔係突發而係發生左好幾日，你今日今刻拍片係理工，等於送埋證據比控方告你參與暴動 ！

仲未計你拍片，日期、時間、地點，都係暴露你喺某段時間喺入面，suspicion to itself係自招嫌疑，之前喺任何示威現場有人被懷疑影大頭都要佢del，依家叫人自己拍片？唔係下話？

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+熄燈+火魔」

出黎！要人

要泛民吹雞先夠力

大埔 出緊 屌

落街

我等咗好撚耐啦
得勇武都無和理非肯出嚟

冇裝可以去邊幫手

九龍郵局分兩路
一條加士居道
一條佐敦道
手足兩面推進會師伊院路口
再推向女童軍總會

Poly 手足 集中向加士居道往外沖
內外打開一條路撤退

救poly

呢d係罷工四寶，政府好驚驚。

街上手足，唔好搞啊~!

地面供電設施，路軌，電纜，車廠

出黎啦求下你哋

人多有咩用
佢狂放TG 根本無得搞
校長縮埋，狗唔理班立法會議員
搵曾鈺成出黎可能有有得救

大家出黎救人要緊呀，有咩救咗人先討論啦

唉 個個fb叫春，但會出既。。。。

認真 如果去到求大家去救手足

Please

泛民吹雞啦

出發未

求下大家幫幫手

今晚end game

聽朝返工牛！

得一個方法

落街出門

大家一定要平安

求下大家 咩方法都要試

唔係割
好多人吊緊又守城
地理又差 唔敢出

放棄啦
核心勇武一網打盡

咁夜
港豬:聽日番工不了

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

落樓喇屌你老母
又等人做?

其實而家手足係撤唔到？定係唔肯撤？堅持死守?

721 831 101 1111

撒唔到 一撒即拉

和理非無裝，衝唔到，一開tg就要走

唔可以走返入理工？

其實民陣而家係唔係好應該搞番個大遊行，呼籲啲人夜晚出嚟？

用車塞呀！

推 唔好放棄呀！

幾百人都未必有
仲想幾十萬

笑到仆街

再多啲

救人,無裝都要去, 要人多

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!
聽唔到附近響鐘就更加要行動! 一觸即發 破窗效應!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

推 求下大家 睇到依個post即刻一齊去
永遠都唔會太遲

出尼呀！

721 811 831 101 1111 1112 1116

無人呀仆街

係喷水池等緊

出 萬人上街 唯一方法

出黎呀！！！

尖東唔夠人呀
數埋唔夠1000人
點塞路呀

依家邊度入到poly

邊度?

中環
poly附近要人

出生日期 日 單數去理工大學

日 雙數去其他地方

QE 個邊

屌 香港人出黎未

出尖沙咀塞路

出緊黎

和理非起身救人啦

P推啊！

其實可唔可以搵民陣,泛民果啲政黨幫手吹大雞，始終佢地對和理非既號召能力大啲，始終睇連登既都係後生仔多

射一個tg就走晒

啱

有冇人真係出

上熱門

可唔可以真係叫大 人幫手

而家去尖沙咀定poly?單拖絲唔知去向😭

救理大唯一辦法係HKEX明唔明
除非有把握開一條路去polyu，否則反包圍冇用
而家趁警力集中去對方春袋偷襲才是正路

尖東站出唔出到？

出黎呀

b

人呀

推正經Po

當香港有一萬前線popo,有五百人圍poly,咁調動其餘9500 pool 去救中環咪得

DLLM成班人琴晚到而家都話要救人
琴晚到而家乜柒人都無個啊
屌你而家第二朝9點都黎啦
人呢
人群呢
只要我地夠人
起碼攻佢兩個口啊
屌
人呢
人呢
人呢

吹雞 和理非 立即遊行

推返上去

連登都冇十萬人啦

我地佐敦琴晚打撚到通頂喇 其他手足出黎接力好冇呀

一萬人都難，幾十萬
利申 比狗圍緊

人要夠多呀！！

要有十萬人而家應該會有

推啊 救人啊

8:57 旺角警署已經出咗好多好車, 2-30都有, 太子道西向西行

十點吹到九點都係得廿個

無fc到呀最後話

尼個實用可行，求推